無線耳機 邊個好？

小弟近排想買無線耳機，睇左呢兩款

1 Apple AirPods 無線查電

2 under armour x JBL個隻

定喺大家有其他推介？

AirPods

其實airpods係咪真係必要

用緊 Master＆Dynamic x Louis Vuitton

又唔係話一定喺必要，只不過自己用緊iphone加上又唔知咩無線耳機好